占士呀占士 你唔好叫占士啦

你叫食屎啦

收聲

宇

你笠水就收皮啦垃圾

宇你yoyo

反占收聲啦

體育館你都唔夠膽去啦

世清又含沙射影

你識打波再講野啦垃圾

叫亞視

連登多小學生就定律黎

沾屎？

世清我今次好難幫你- -

唔怪得佢

都食左好耐其實

U vely vely 25

我打飛機勁過打波

樓主好波！

多謝！

迷占既唔係智障就係弱智